連登毒撚見到 AV 女神應該都係呢個反應（有片）

利申：我唔係

個男既係乜水
好似好有名?

Streamer Trump 實況主玩開共雪game